<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>情书 on For My Yixing </title>
    <link>http://wanghhbit.github.io/tags/%E6%83%85%E4%B9%A6/index.xml</link>
    <description>Recent content in 情书 on For My Yixing </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://wanghhbit.github.io/tags/%E6%83%85%E4%B9%A6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>咦！这是什么地方？</title>
      <link>http://wanghhbit.github.io/post/Valentine/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 10:05:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://wanghhbit.github.io/post/Valentine/</guid>
      <description>&lt;p&gt;现在是2018年2月14日，当你看到这篇文章的时候，那么一定是我已经告诉你了这个隐秘又明显的小地方。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我亲爱的宝宝，我还记得，每次节日或生日我送你礼物的时候，你都会心疼的告诉我下次不要买了，可是我却还是认为生活中应该有着仪式感，让我们把美好的感动记录下来。毕竟，能遇到这么美好的你，就已经让我恨不得永远铭记这份美好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;就这样，我偷偷用你的名字注册了一个域名，制作了一个网站，把我之前给你写过的情书，都偷偷的放在了这个地方。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;没有遇见你之前的我，是一个无比渺小的个体，正是因为有了你，才能让我在北京拥挤的人流中感觉到我的与众不同，是代码让我知道我也可以创造美好，而有了你，才让我知道那种美好和幸运真的会降临在我的身上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谢谢你，我的艺兴小仙女，从今天以后，我们会有一个不会随着时间而遗忘，可以将我们的美好永远记录下的秘密花园。在很久很久以后，我们也还会记得我们在一起开心的每一天。&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;情人节快乐，我的小仙女、&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>写给过去的你</title>
      <link>http://wanghhbit.github.io/post/ForYou/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 15:05:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://wanghhbit.github.io/post/ForYou/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;亲爱的-我在这里呢&#34;&gt;亲爱的，我在这里呢&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;现在是2017年11月15日，22:38，在北京的夜晚，而这封迟到的信，正是这个迟到的我，为你写下的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说起来人生真的是有着冥冥注定的缘分，正如我们的相遇，我们的在一起，一切的一切看似不能发生，但是却真真实实的发生在我们的生活里，而且是如此美好、幸福。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;或许现实的生活与之前的构想多少有些出入，看呀，你当初多么希望我是一个瘦瘦高高白白的人，可是我却处处不合格。所幸你是这样一个宽容善良的女孩子，才让我这个门门科目不及格的人能够获得在你身边照顾你的机会，能够有让你开心，让我们一起开心的机会。&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;过去的宝宝，你好呀：&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;首先，我要对你说一声谢谢，谢谢你这样期待未来的我，谢谢你这样美好，让我如此幸运地遇见这样优秀的你，是因为有了你，才让我变成了更好的人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;经过了这么多的事情，我们现在终于穿过时间和空间的洪流，在现在的是时空下相遇，我们曾经经历过的事情，都不仅仅是自我生命中的印记，而是我们共同的回忆，在我曾经缺席过的日子里，我庆幸你遇到的都是善良、可爱的朋友，而在你之后的生命里，无论开心或难过，我都会陪在你身边，一直一直。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真的好幸运，我们在现在相遇，但是未来的我要正式地通知过去的你：我找到你了，没有迷路，而且这次找到你了，这辈子我们就再也不会分开。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>写给你的第一封</title>
      <link>http://wanghhbit.github.io/post/letter/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Feb 2017 15:05:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://wanghhbit.github.io/post/letter/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;你微微笑着,不同我说什么话，而我觉得，为了这个，我已经等待了很久。&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;而我为了遇见你，也已经等待了很久很久。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人与人的相遇，真的来自一句，有缘感君一回顾，而当朋友问起我们的相识时，我也只能回答，能够遇见你，是我的幸运。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之前看到过，爱情就像是让人有了软肋，也像有了盔甲，作为伪文青的我更是感觉有时心里柔软的像朵云说出来的都是甜甜的情话，有时又像是一池静静的水，只想默默注视着你。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而无论我到底是片云还是一池水，都未曾有赖于尘世的天空与湖泊。当你伸出手触碰到我，我是云，当你走过来在我身边，我是水，我的温柔与热情，细心与聪明，都是因为有了深爱的你。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;已经不再想要回想起是从什么时候开始习惯了这样，每天这样想你，无论是在无比拥挤的地铁里，还是在从未见过的美景前，我的心从始至终呢喃着一句话
&amp;gt;希望你就在我身边&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而当你读着这封给你情书，你应该已经在我的怀里（强烈建议回头给我一个么么哒），而我要你记住，在今后所以可预见的日子里，你都永远拥有这个怀抱。在这个怀抱里，你会安稳地睡去；你会调皮地撒娇；你会看着我拉着行李来到你身边；你会看着我们一起走进婚礼的现场；会看着我当着所有的人对你说：艺兴，我爱你；会看着我们一起开的有咖啡馆的小书店，会看着我给我们的宝宝讲我们相爱的故事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;所有的一切我们都计划了好久，我们的约定所有的都会实现，而在每个实现的时刻，相信我，我都在你身边。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我爱你，我的宝宝，我的仙女，我的艺兴&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;我的老婆&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>